列查利臣大串VVD：現役最少三個中堅比你強

【Now Sports】愛華頓中場列查利臣日前表示，世上有3名中堅實力較雲迪克強，據了解，此話或激發後者。

周日英超，愛華頓將於主場迎戰榜首的利物浦，列查利臣（Richarlison）日前便大打口水戰，指世上有3名中堅實力較對方的雲迪克強。然而前利物浦守將荷西安歷基認為列查利臣選錯時候說出那番說話。「且在賽後才說，你現在令VVD瘋狂。」

顯然，列查利臣日前的一番話，為周日這場默西賽德打吡帶來更大刺激。

雖然雲迪克入選了金球獎的前3位置，但列查利臣日前卻不認同其實力，他當時說：「他被選為世界前三，因為他有一個出色的球季。他是出色的後衛，但我已經扭過他，對我來說，有比他更好的後衛存在。」被問到人選時，列查利臣便說：「泰亞高施華、馬昆奴斯及沙治奧拉莫斯。」

馬昆奴斯

加埋同鄉雷斯🤣

然而前利物浦守將荷西安歷基認為列查利臣選錯時候說出那番說話。「且在賽後才說，你現在令VVD瘋狂。」
姐係點

沙高 高路托尼 加歷查

唔只三個前鋒勁過列查利臣

無人想知

李志豪都勁過雲迪克啦

今晚vvd會殺咗列查利臣

vvd: 邊個破壞我嘅利物浦家園 我列查利臣都敢殺

就斷

今晚就食埋落去。

列查利臣便說：「泰亞高施華、馬昆奴斯及沙治奧拉莫斯。」

唔好講踢波啦 講打交拉莫斯都贏唔到vvd啦

雲迪克：現役只有三個前鋒比你廢

係哂阿仙奴

大地雷斯 麥佳亞 Holding

有踢開波都知佢唔係特別勁
淨係識行住人,
好聽d 咪穩陣

鍾斯都屌打vvd啦

真 轉身又慢
只要攝到佢盲眼位
一個過頭波就可以擺脫佢

轉身慢都講得出

佢有對過依3個？